諗唔明點解《黑豹》咁偉大嘅電影都冇奧斯卡提名

係咪歧視黑鳩呀

係呀屌你老母，係歧視力架呀

因為班 nigga 唔識字填唔到表

You’re a good man with a good heart
N it’s hard for a good man to be a king

有聲